3個字解決你地塞機場既煩惱

不割蓆

依家係度屌緊既 99%係冷氣軍司
點做交比現場 人地用罷工/自己時間走現場做實事
唔該你班冷氣撚唔好左屌右屌 係幫手足既 做好文宣
得唔得？

不割蓆